Amzn跌穿3000大手入貨等反彈升空數錢區

止蝕師：穿哂支撐位止蝕啦

諗到腦汁都出埋都諗唔到Amzn 3000樓下入點輸

數錢吧

寫EMAIL問左光頭佬
佢話3千樓下有幾多佢掃幾多,金底黎

已入
對amazon 有信心

2985已入第一注

大家準備好Gel未

成副身家夠買1股

呢到靜到 連登係咪無人買

太大隻

問過麵麵未

食屎吧佢

食左春藥

隻隻tech 都係回番落7-8月位
aapl tsla個個叫哂春咁 其實8月1先買都有錢贏
Amzn無bad news回到落7月頭位
彈番上去100%既波
執錢咁執

bezos

又跌番落31XX

amzn啲手足去晒邊？
做乜咁静？